連登仔眾籌全球登報反送中 一個上晝集資300萬

反送中浪潮持續，喺多次行動居功不少嘅連登仔又有新搞作。有網民發起眾籌300萬港幣，打算喺星期四G20峰會舉行當日，喺各國主要媒體登頭版廣告，呼籲國際社會關注《逃犯條例》修訂爭議同警暴問題。眾籌推出短短一個上晝，錄得超過1萬人捐款，籌款數字已經光速達標﹗

發起眾籌嘅網民話，早前已經同美國《金融時報》（Financial Times）確認，對方會預留星期四（27號）美國版、亞洲版各1個版位，畀香港市民登反送中廣告，所須費用大概要港幣13萬幾。佢哋仲想喺美國、英國、日本、法國嘅主流報章登廣告，例如《紐約時報》、《華爾街日報》等等，希望帶嚟更大影響力。

發起登報嘅網民喺眾籌平台透露，香港捐款實在太踴躍，搞到付款平台Paypal以為有人洗黑錢，令捐款者一度只可以用信用咭、銀行咭科水。佢哋又話，會按最終籌集到嘅資金數目，決定向幾多國際傳媒登廣告，如果最終有餘款，籌得款項將會捐畀「反送中受傷被捕者人道支援基金」。

連登有愛

連登救港

好多有心人

當一個城市變成咁，原來有錢都仲有用

連登力量

[麻煩大家幫手share出去]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

大家都肯付出

推

1萬人捐左都有3百萬

窮得只剩下錢

感動

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

唔好出連登個名得唔得

高登做到一次，我哋連登仔又做一次

有錢出錢 有力出力

平均每人捐300 好癲

睇場戲都成舊水,我覺得捐呢啲錢直播睇3 套戲喎

好撚勁！

push

會唔會係眾籌紀錄？

Cls連登仔西利

原來平時FG 4,50K唔係吹水

連仔會唔會比共狗召見 好擔心

ho ball

目標再訂遠D 要真普選

410萬了

連登有愛 香港有愛

撐黑犬80萬人8萬

唔好停

而家先得嗰16,800 backers

6.16都2M人啦

唔好話200萬人

就當十分一人捐錢

20萬人每人20蚊都四百萬啦

今晚返屋企再叫屋企人眾籌

唔好睇四百萬好多, 只係16xxx 人,
希望大家努力, 多D人損, $10/$20都好.

中學生捐廿蚊都冇所謂

儲齊一筆，搵成年人用信用卡代付

泛民出晒力宣傳，擺到明依家要騎劫

金已課

衝真係未必個個肯
但一百幾十原來好多人都唔介意

WE CONNECT

想問有無眾籌link?

分化撚確定(唔好以為人地唔知你留過咩comment先得架)
$0.3

連登仔好撚勁

連登真係香港救星

同fg 40-50k 嘅眾多連登仔玩錢

雖然保蝗黨到時又話：外國勢力， 背後金主 咁自欺欺人，唱衰，但唔撚理啦，少少錢夾份捐

其實真係好多人支持 繼續努力

自由都就無邊個仲會care個一百幾十

香港人真係好有錢

已課$500, 需要唔多

推一推

*雖然唔多*

627中環古蹟深度遊

已課金支持

[深度分析]民意與民心的分別

Lm

今次真係毅進星100

無confirm email但收到sms
咁係咪未捐到

GOGOGO

Pish

大家繼續shars搵人捐 唔好停

連登真係奇跡發生之地

而家升到$475萬, 好勁~~~

唔係上午，係半夜三個鐘ONLY

原來佢地琴晚凌晨 四點已經籌左330萬。。。。。。。。。
係超勁

連登仔fg 平均50k ，其實唔難

啱啱返工都未夠一個月
已經又要買物資又盛
原本真係想捐1舊就算
但諗起梁烈士
捐左201

個個連登仔月入4，5萬原來真係㗎

未登報已經驚

香港人冇咩多 就錢真係好多

其實唔算多，以而家香港物價嚟講，捐$300同你出一日街差唔多

有心就好

大家都好有愛

香港一個城市仔 只係錢真係多撚到仆街

連登仔

對唔住近排食土 只捐到100

其實香港真係仲有救

唔好再灰機

一齊跟機

用唔到paypal

捐

唔需要再同班L樣政治潔癖，講污糟邋遢拍馬都比唔上班保皇狗。

過咗500萬啦

捐左一千

窮撚課左兩舊水

Push

5m 喇痴線

窮撚300

香港人俾錢咁爽手

聯署簽名就要搞咁耐

Paypal仲有幾百至一千
晏少少攪，all in!

黑犬。。。。死全家

POST2係邊?

又屈我地，明明係uwants，hk discuss個邊岀最多力

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

聽連登仔講將港股轉美股
美股破完頂
緊係要貢獻下

愛與和平

捐你個閪，唔撚洗食飯供車供樓呀

我愛祖國

利申: 已捐300
祖國係英國

300萬香港人濕濕碎啦屌 都未計連登仔fg 50k 條線係市民收入top 5%

點同 聯署你簽完都係計一個名 捐錢你捐幾多又無限

一人最多捐兩千？

香港無咩多
愛都好多

我頭先見有人話目前最大數係一單捐20000

我屌你，第一次見咁多個零
但又唔係入我袋，
我竟然感動到眼濕濕

因為最多係20000

目標金額要幾多？

加油加油！

加油

幫推

三百萬
而家五百幾萬了

感撚動動

勁啊!!

根據我地投稿FT同去信各國既經驗，我地攬炒team 自發全力幫手修改緊封G20登報信

略盡綿力，希望幫到手！

1-2小時內出爐！

痴撚線~快到咁

辛苦晒 有咩要幫手出聲

班學生頂得咁辛苦返工狗無得罷工就將果日人工貢獻出黎當sickleave救港

in攬炒，we trust!

多謝攬炒team

香港人加油！

無定, NYT都百5萬, 300萬其實做唔到幾多野, 有能力就捐啦

唔係你以為連登真係全部廢青? 真係唔少巴打4 5皮一個月 雖然唔係FG

我係原post樓主，多謝攬炒巴及組員義務相助。

連登仔FG起薪50K, 3球野碎銀啦

見到香港人同連登仔咁湧躍咁齊心, 真係好感動

而家變500萬

民心所向

而家仲捐到？

多謝哂你地

平均一人捐一毫

捐唔撚到，campaign stopped

有無新link

一定有外國勢力介入

攬炒team

盡力幫

加油

等埋

佢地心諗
佢地行完袋左錢食左飯唔通仲貼番錢比你咩

講到捐錢無人勁得過香港人
個個都自認罪人，掙住買贖罪劵

咁每個人付出同企既位唔同
最重要目標方向一致，無衝突架wo
如果有心得把口咩都唔做就冇撚意思啦

捐幾舊水可以搞到維尼訓唔着 瀨住屎去日本見侵帝
好值

要家campaign stopped捐唔到求link

而家 打錯字

收錢先行
一人一毫
仲衰過乞兒

開始相信連登仔起薪五萬係真架啦

勁多專業人士

廢老唔洗比錢有full day活動又有飯食
搶住報名

搞多幾個眾籌都得
好多人唔肯出黎但肯捐錢
總之捐錢可以令國際社會比壓力港共、共狗我實捐

一陣又有人話外國人比錢
我又想知如果搞個籌錢比警犬
班沉默既大多數會比幾多錢

佢哋係唔撚係都話有外國勢力㗎啦

有多就幫義士啦

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

想問邊個管啲錢
即係負責埋單比錢各大報章嗰位？

我肯定義士如果要錢打官司，要籌幾多有幾多

泛民會義務打， 如果搵清洪果d 幾百萬走唔甩

想捐個陣個網死左 一路都捐路到 而家去到500幾萬 香港人出錢又出力 讚

台灣果封公開信，太冗長
同埋好多語病，又好多無謂既句字同形容詞

想問有無巴打有果封信既討論POST
因為我就咁入去改的話怕一野改太多有巴打會以為我搞事
想同有份寫既巴打一齊討論下

趕起

【 突發】根據投稿Financial Times經驗，緊急幫手修改G20登報公開信！希望略盡綿力！

大家應該將啲税攞去捐曬佢

撑警d 社會垃圾個個唔係呃綜援就係自私撚

泛民打到坐曬監，不如比錢請貴啲

打刑事唔洗清洪就駱應淦

打刑事唔係清洪就駱應淦

真係好撚勁 利申窮j淨係捐左100

姓向一個都俾幾百萬

香港有愛

人哋收三毛
分返一毫出嚟都算係咁啦